\input{..//Style//style.tex}			% do³¹czanie stylu

\begin{document}

	\tableofcontents

	\chapter*{Wykaz skrótów i oznaczeń} % (fold)
	\label{cha:chapter_name}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Wykaz skrótów i oznaczeń}
	
	\chapter{Wstęp} % (fold)
	\label{cha:chapter_name}
		\section{Wprowadzenie do aktywnej redukcji hałasu} % (fold)
		\label{sec:wprowadzenie_do_tematyki_pracy}
		\section{Cel, założenia i zakres pracy} % (fold)
		\label{sec:zakres_i_za_o_enia_pracy}
	
	\chapter{Przegląd rozwiązań} 
	\label{cha:przegl_d_rozwi_za_}
		\section{Systemy aktywnej redukcji hałasu w ochronnikach słuchu} % (fold)
		\label{sec:systemy_aktywnej_redukcji_ha_asu_w_ochronnikach_s_uchu}
		\section{Struktury sterowników w systemach aktywnej redukcji hałasu} % (fold)
		\label{sec:struktury_sterownik_w_w_systemach_aktywnej_redukcji_ha_asu}
		\section{Algorytmy heurystyczne w aktywnej redukcji hałasu} % (fold)
		\label{sec:algorytmy_heurystyczne_w_aktywnej_redukcji_ha_asu}
	
	\chapter{Projekt symulacji systemu ANC opartego o algorytm ewolucyjny} % (fold)
	\label{cha:projekt_i_symulacja_systemu_anc_opartego_o_algorytm_ewolucyjny}
		\section{Ewolucyjna strategia adaptacji macierzy kowariancji} % (fold)
		\label{sec:badane_algorytmy_i_spos_b_interpretacji_problemu}
		\section{Wykorzystanie algorytmu ewolucyjnego w systemie ANC} % (fold)
		\label{sec:wykorzystanie_algorytmu_ewolucyjnego_w_systemie_anc}
		\section{Główne zagadnienia symulacyjne i sposób ich rozwiązania} % (fold)
		\label{sec:g_wne_zagadnienia_symulacyjne_i_spos_b_ich_rozwi_zania}
		\section{Zakres i parametry symulacji} % (fold)
		\label{sec:zakres_i_parametry_symulacji}
		\section{Narzędzia i szczegóły implementacji systemu ANC} % (fold)
		\label{sec:wykonanie_symulacji_narz_dzia_i_szczeg_y_implementacji}
	
	\chapter{Symulacje systemu ANC opartego o algorytm ewolucyjny} % (fold)
	\label{cha:symulacje_systemu_anc_opartego_o_algorytm_ewolucyjny}
		\section{Przebieg pomiarów} % (fold)
		\label{sec:przebieg_pomiar_w}
		\section{Wyniki pomiarów z komentarzem} % (fold)
		\label{sec:wyniki_pomiar_w_z_komentarzem}
		\section{} % (fold)
		\label{sec:ocena_rozwi_zania}
	
	\chapter{Ocena rozwiązania i dyskusja problemów przy realnym zastosowaniu} % (fold)
	\label{cha:ocena_rozwi_zania_i_dyskusja_problem_w_przy_realnym_zastosowaniu}
		\section{Opóźnienia związane z przetwornikami CA i AC} % (fold)
		\label{sec:op_nienia_zwi_zane_z_przetwornikami_ca_i_ac}
		\section{Zmiana parametrów sygnału szumu - zarówno źródła, jak i ścieżki pierwotnej} % (fold)
		\label{sec:zmiana_parametr_w_sygna_u_szumu_zar_wno_r_d_a_jak_i_cie_ki_pierwotnej}
		\section{Zmiana parametrów ścieżki wtórnej} % (fold)
		\label{sec:zmiana_parametr_w_cie_ki_wt_rnej}
		\section{Szybkość zbiegania się algorytmu} % (fold)
		\label{sec:szybko_zbiegania_si_algorytmu}
		

	\chapter{Wnioski i podsumowanie} % (fold)
	\label{cha:wnioski_i_podsumowanie}

	\begin{thebibliography}{99}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
	\end{thebibliography}
	
	\begin{appendices}
		\begin{appendix}
			\chapter{Fragmenty kodu wykorzystywanego przy symulacjach} % (fold)
			\label{cha:za_cznik_a_fragmenty_kodu_wykorzystywanego_przy_symulacjach}
		\end{appendix}

		\begin{appendix}
			\chapter{Fragmenty kodu zaimplementowanego w prototypie} % (fold)
			\label{cha:za_cznik_b_fragmenty_kodu_zaimplementowanego_w_prototypie}
		\end{appendix}
		
		\begin{appendix}
			\chapter{Pełne wyniki pomiarów weryfikacyjnych} % (fold)
			\label{cha:za_cznik_c_pe_ne_wyniki_pomiar_w_weryfikacyjnych}
		\end{appendix}
	\end{appendices}

\end{document}
